跑馬，馬會係春袋。一支鐳射筆已經要停賽。

唔洗入場。
起高處，鐳射射過去就要停賽。

大家唔好咁做。

香港加油

謀殺

星期三 跑馬地
唔洗入場

遠處鐳射筆

大家唔好咁做

推

最好停幾年 幫人戒賭

真春袋

星期三 跑馬地
賽馬日
唔洗入場

遠處鐳射筆

唔好幫人戒賭
大家唔好咁做

寶雲道有啲位望到跑道

上次吹話三百人圍都取消😂但係取消可以補跑，如果跑緊先要停就無得補，佢仲要罰稅比政府

唔好
馬會失蹄斷頸死
騎師都會跌落地 輕則重傷icu重則當場收皮

性質同燒死林彬差唔多

馬仲珍貴過人，咁手足條命邊個理，
一齊去睇馬啦屌

12月頭有國際賽
有外國頂級馬嚟香港

有人放風已經會自動收皮

香港已淪陷，馬豈能照跑呢？

唔係叫你直射D馬 係等人入場之後射幾下已經要取消啦

權貴食過tg未

如果日日冇馬跑會好大擭

搞馬會做乜鳩，食屎啦風向狗

係呀 所以千奇唔好呀

唔會罰稅,博彩稅係喺彩池扣12.5%-20%
有馬跑有派彩 =政府有稅收
無馬跑但補賽 =政府一樣有稅收
開咗閘跑跑下停 =馬會焗住退錢,政府無稅收

呀係，我表達錯左，唔該

係 唔好咁做
唔好我理撚得佢 而家革命 同手足陪葬啦 香港要生靈塗炭

地下錢莊 賭場 sad

開左場先停呀 佢地無錢收

支持
獨家唔比人賭外圍咁仆街

又岩 賠撚死佢

支国冇哂錢托市，千祈唔好搞其他資金收入

推推推推 唔好咁做

御龍山射落去咪得

呼籲大家唔好嚇親d馬，我以前係馬場做維修，一條幾寸既蔑仔跌左係跑道入面都一定要執返，見過有人係隻馬面前拉電線嚇親隻馬，條友都要俾人投訴，話下次等隻馬行過左先好拉，總之馬既命仲貴過人，大家千祈唔好搞到d馬

我夠膽講黑警一定唔夠膽係馬場射tg

未出閘驚閪咩。